跪求各位幫幫手，我要同同父異母細佬相認

可唔可以話我知呢張學生證係咩學校

八達通？三十九週年

Nyss

認真！？

中文全名？

一步一步拉近距離 我真係好需要你地幫我

Google下啦